麥樂會個早餐優惠幾時先會有返薯餅。。。

佢張卡係得送薯餅先有價值

佢老母唔送薯餅送埋哂啲溝水豆漿

9月先做完

求你下次開post講

熱香餅餐幾時先可以走返塊薯餅

9月係老母會先送薯餅。
以後一個入麥樂會，一個入老母會。